各位外籍朋友你好

係英美澳紐既外籍朋友，請你地幫幫手推動呢個大計

同外籍朋友講廣東話

大家手足去到外國入籍咪變成外籍朋友囉
記得英加澳紐嘅手足情誼

澳洲啲屋已經咁9貴仲俾free movement ，啲鬼佬實搬晒去澳洲